已經有金庸展，咁幾時先有衛斯里展呀？

如果有衛斯里展，有咩玩？

會唔會有大廈個升降機

前幾年書展咪搞過囉

我會考慮下

老婆好唔好屌

我是一個受嚴格中國武術訓練的人

上左去落唔返黎

頭髮

蠟像

有冇蒙嘉慧版白素，好想同佢交合

極刑

親身體驗，搭lift搭10分鐘

前幾年搞過不過唔多野睇

無好似金庸展咁大規模

而家呢個好似叫金庸館

三千年老貓

一定會去睇

睇完唔敢去廣西

推到倪匡睇到

有無白素浪蕩史展覽

諗起都